民陣唔該入一入黎

星期日個主題得一個
:反送中 / 反修例
口號: 不撤不散
你叫 不撤
我叫 不散
就係咁簡單
義士犧牲自己都係為左反對修例
義士係要救 但唔好因小失大(我知我咁講好撚仆街
咪撚再out focus 叫777下台 黑警道歉
今時今日就算佢地下台道歉 下一個人渣一樣上場
行到政總你唔敢叫人衝 我明
但你可以叫人係金鍾中環一帶附近行人路搵位坐下休息下先
咪叫人走

最後
如果人數夠多請盡快要政府表態 定立時限
咪好似上次咁傻閪等到成11點先有feedback
仲要D人都比你叫走晒
今次如果政府7/8點前唔回應或者拒絕修例 你大有理由升級行動
你鐘意絕食好 你要唱歌(咪今天我)又好 直到反對通知完
咁行動派自然有反應 take over
係咁多

如果民陣你今次再叫人走
咁我地唯有揮淚斬馬謖
你好自唯之